(絕緣暴風雨作者另一力作)(奇異x推理)虛構推理

故事雖然係推理為題....但同一般既推理作品唔同既係
呢套野唔係單元式作品 而係圍繞住「一件事」發展
而男女主既背景會令人覺得究竟呢套係咪一套推理漫畫
同暴風雨好似...都係混入左一d非現實元素
重點係將一d不科學靈異既事件用一個虛構既解釋去說服正常人
姐係類似明明有鬼都要用其他唔嚇人既方式解釋

女主：因童年時一次事件導致左眼被挖出 右腳被切斷。第一集已經向男主求婚
男主：廢事劇透 同一個日本典故有關

推其實暴風雨都無乜推理比盡話係懸疑動作片

樓主知咩叫推理嗎?

其實真正推理其實都係推理絕園魔法師係乜水
更多既係「假推理」我覺得好正....講到似層層其實全部人係到9up但又合理先好野

呢套講到明係9up推理

呢套我買埋單行本, 集集80幾頁真係唔買唔得

識睇梗係睇埋城平京之前套少年偵探 推理之絆 同佢嘅前傳
保證屌一聲

係
一集等於人地週連載三四話

正面定負面先

劇情高潮迭起 新奇有趣 保證實會嚇你一跳

城平京自己都喺後記寫係套作品臨完時先突然改部分重要設定

無香菜，不了

個男主角唔錯

小說漫畫化
唔係通常都出得好慢架咩
會唔會出出下又唔出

好有一種正常人氣息

唔會 keep住更新
一話成七八十頁

一齊睇

完左架啦 小說得一本 一個故事 漫畫下一話就講哂原作所有野
小說本身應該無諗住系列化 漫畫唔知會唔會原創落去 無就完

前傳無睇

城京平同水野英多新果套天賀井同學比想象中普通都係一般般 難長keep落去

唔係話絕園唔好睇
只係真相太令我失望
怕又係咁

套天賀井我都覺得麻麻地
角色設定太唔吸引
反而依家呢套虛構推理我覺得好過癮
逆向推理 用假去掩蓋真 女主既設定好吸引我

愛情故事黎睇 合格有餘

純水所以絕緣?

蘿莉女友